Chinese Virus is an EXACT accurate way to call it.

WHO the fuck can stop us?
It is synthesized by Chinese People's Liberation Army in P4 Laboratory in Wuhan, China.
Why isn't it Chinese Virus?
WHO will want to stop us from telling the truth?
We will keep telling the fucking truth!
Chinese Virus, Chinese Virus, Chinese Virus!

YEAH, FUCK YOU LIARS!

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

Fuck them

Fuck WHO liars!
Fuck Chinese liars!
Fuck you ALL FUCKING LIARS!

手足一定會出埋d on9 post
唔係叫人玩槍就叫人係屋企整殺人陷阱撚9手足啦
得閒無事就分化下黃店 話低質黃店係偽黃
俾人踢爆就話假膠post
手足一定會係唔係就黃字大字話人分化奶共
手足一定會聲稱自己無資格帶頭所以唔衝
所以寧願上連登開膠post
一係就開post話人柯尿起左腳定右腳 浪費網絡資源
手足一定會瀨三瀨四瀨無軍火 到有又話要係後面玩狙

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

Fuck off, Chinese Subhuman

Including You

Wuhan Virus, Wuhan Wirus, Wuhan Virus

點樣稱呼中國肺炎先至啱

Push

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

I totally agree with you